{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_036367",
        "source": "도서",
        "writer": "사단법인 한국여행작가협회",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5913-667-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "여행작가들은 여행 가서 뭘 먹을까",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-01-16",
        "domain": "음식점",
        "title": "가얏골감자탕 고성점"
    },
    "text": "配達の際には3000ウォンの追加料金があり、現金決済のみ可能です。 営業時間は毎日10時から23時までです。 メニューにはキムチ入りカムジャタン台、中、小があり、価格はそれぞれ40,000ウォン、35,000ウォン、30,000ウォンです。 海鮮入り背骨の蒸し物 大は50,000ウォン、小は40,000ウォンです。 白菜入りカムジャタン 大は38,000ウォン、中は33,000ウォン、牛は28,000ウォンです。 背骨酔い覚ましスープは9,000ウォン、トンカツは7,000ウォン、肉餃子とキムチ餃子はそれぞれ7,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日10時から23時までです。"
        },
        {
            "question": "配達の際には追加料金がありますか？",
            "answer": "配達の際には3000ウォンの追加料金があります。"
        },
        {
            "question": "支払い方法は何がありますか？",
            "answer": "支払い方法は現金決済のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "メニューにはどのような料理がありますか？",
            "answer": "メニューにはキムチ入りカムジャタン台、中、小、海鮮入り背骨の蒸し物、白菜入りカムジャタン、背骨酔い覚ましスープ、トンカツ、肉餃子とキムチ餃子があります。"
        },
        {
            "question": "キムチ入りカムジャタンの価格はいくらですか？",
            "answer": "キムチ入りカムジャタンの価格は台が40,000ウォン、中が35,000ウォン、小が30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "海鮮入り背骨の蒸し物の価格はいくらですか？",
            "answer": "海鮮入り背骨の蒸し物の価格は大が50,000ウォン、小が40,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "白菜入りカムジャタンの価格はいくらですか？",
            "answer": "白菜入りカムジャタンの価格は大が38,000ウォン、中が33,000ウォン、牛が28,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "背骨酔い覚ましスープの価格はいくらですか？",
            "answer": "背骨酔い覚ましスープの価格は9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "トンカツの価格はいくらですか？",
            "answer": "トンカツの価格は7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "肉餃子とキムチ餃子の価格はいくらですか？",
            "answer": "肉餃子とキムチ餃子の価格はそれぞれ7,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 196,
        "QA": 397
    }
}